【星期一死全家】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXXXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

A米個 topic

阿狗插水狗好波

G持呢度d手足去爆佢閘，尤其係大陸囝，630呢d, 爆完我地一齊割蓆

ho ball

後面果句唔好講出黎呀嘛

酸到

大陸囝去左簽條約啦

港島學生妹

[img[/img]

線已出

外交部長

邊個外戰部長

星期一唔洗返工真係爽

打老婆巴打牙

都係內戰部強啲

雲加

屌，AEG個網垃圾到

4月先有波睇 班大帝仲唔日日操完就去蒲

屌又jer

黃牛？

簽完和約未?

愈黎愈睇好xhaka，本來覺得佢好廢
但打ac果埸，細梅成日出去標波都係xhaka補位
防守果陣好多時直頭縮到去禁區當打多個中堅
佢依舊係慢唔靈活，但起碼防守有用
當係一個有傳波既防中用，應該黎緊中埸穩膽

埃及已經成材

淨返兩個太子唔知點好

韋舒亞重返英軍：不介意被評頭品足

【體育】阿仙奴中場韋舒亞憑今季穩定的演出，贏得英格蘭代表隊重召，他坦言要回報領隊修夫基的信任。

韋舒亞（Jack Wilshere）由擺脫傷患，到從後備席成功拿下正選，都展示出其重生的決心：「每星期你都要證明自己，這就是我們的工作環境，每個星期都要被人評頭品足。我明白自己沒有為英格蘭上陣一段日子，所以人們會注視著我。」

出道以來，韋舒亞像是跟傷患畫上等號，但今季已能保持健康，在季初不受重用下，仍然於英超披甲了17場，攻入1球。他說：「我已向大家證明了狀態，而且不認為有人會質疑我的實力，現在我對自己的身體及體能十分自信。」

終於重返英軍，韋舒亞誓言要回報修夫基：「領隊明確地告訴我，希望我做甚麼，而我亦做到了，所以我保持狀態及健康，現在經過每場比賽，我都感到自己變得更強，我要多謝他，現在是報答的時候了。」

蘇拿施治作弊幫車仔抽好籤？

【體育】車路士在周日英足盃抽籤，抽中4強鬥修咸頓，一眾車迷就歸功於蘇拿及施治。

車路士周日戰至加時憑翼鋒柏度洛迪古斯的入球，以2:1淘汰李斯特城，趕上英足盃4強尾班車。抽籤於比賽後舉行，由車仔名宿蘇拿（Gianfranco Zola）及現效阿仙奴、曾為車仔贏過英超及歐聯的門將施治操刀。

結果，2位車仔傳奇手氣極好，助車仔避開了曼聯及熱刺，只需面對4強中實力最弱、於英超排名最低的修咸頓，大有機會連續2季殺入決賽。

抽籤過後，一眾車迷在網上盛讚蘇拿及施治幫到手！有人表示：「他們讓蘇拿及施治2位車仔傳奇球員抽籤，結果車仔獲得易打的比賽，會令你有無限聯想。」更有人說：「整個抽籤系統都是作弊！」

圖片來源 : 互聯網

打得兩三場好波 阿不嬲都係十啖屎一啖砂糖

Xhaka 兩場波由垃圾上到去神枱

今晚收隻二手FIFA18遲D JOHN PRO

雖然係一埸半埸，但xhaka其實穩定地進步
雖然長傳少左，但佢改親既缺點都好少再犯
第1季紅牌王，到後尾瘋狂醫院波
但改完真係好少再犯

冇追po一排
連渣架都上神台

過兩場就會變返地底泥

呢個星期無波踢,就覺得近排佢無派過膠

贏隊意甲就打J
下場打番英超咪又柒過

同走場狗呢個星期冇自爆一齊上神台了

做乜咁講自己

淨係識反反反
咁叻你地落去踢呀笨

YES 淨係反雲

阿叔我當年一過中場就射，場場炒人十幾比零呀

四十比零？

是其是

自己燈鳩自己唔得牙

米蘭班友j緊牛奶

遲下對馬體會咪又係秒變垃圾

而加中埸最大問題都係太子，
人地中埸逼搶勁啲反而有好表現
可以避開人地再分波，
但如果人地中埸係擺正個位守你
佢就繼續衝去人堆
就算傳波好多時候都係揀個近既黎傳

牛奶本身就勁
如果唔係傷患一早成左才啦

阿仙奴icon係雲爺爺
快d請爺爺落阿狗面 ok?

屌你 開戰

岩牙

矛錯

個阿伯講野好正 抵我走堂去聽

同你簽友好條約ok?

查子

快D 撚我廠請爺爺走

你2條煩膠互含真係好肉酸

Jer夠未

過去糾正返佢地

我地先係阿po清泉

爺爺 快撚d走

早晨

貼埋錢比佢

同630一樣既劣弊

買唔到又會話牛奶廢架啦
同獌買ozil一樣

milan中場廢到

阿迷要既係即食完成品

大陸囝係咪阿仙奴既外交部長

Xhaka都交左好撚多學費啦
咁都無進步就奶閪

爺爺唔要簡迪
樣子行先

口交部長 周圍幫其他球迷含撚

阿post充斥著劣幣

u

含撚王

應該唔會嘅，好少人好似曼迷咁閪

U 獌狗

做咩a米 好似冤婦咁講咁多日
唔滿意咪下年繼續踢歐霸 挑戰我地爺爺

我地下年踢歐聯
Lur 口水再講過啦

禾地外交部長未過去簽和約咪係咁俾人jer囉

失職
腳痛下台啦 dllm

咪臭系

好悶
有冇手足king樓牙

女神俾人玩ci,佢決定切J下台

連成哥都俾港樓迫落台,仲有咩好king....

想 king 咩樓

第時想買mos/火炭
御龍山 正

MOS範圍好大喎
御龍山係幾好J

king U想買果D

有咩大西北湯房

柏巒昨日售出33號大屋，實用面積5,426方呎，花園面積2,522方呎，天台面積1,165方呎，洋房內置電梯，並設私家泳池，成交價逾6,988.68萬元，實用呎價12,880元。

呢間岩禾清level

7000 萬
精蟲牙

吹大啲牙

禾清: 7000萬 十年儲完啦 輕鬆嘅

咁細間點住呀

佢做partner 一年都2M USD了

U 光頭空間無限大

700萬都買唔起啦
邊個比首期

問大小姐屋企科水

報道透露，摩連奴希望引入的目標球員，包括有皇家馬德里的加里夫巴利、熱刺雙星艾達韋列特及丹尼路斯、車路士翼鋒韋利安以及薩克達中場費特，報道並引述盧卡古說︰「我知道夏季會有很多好球員加盟，那是肯定的。」

金犭曼

埃及仲未成材啦
穏定發揮半季都冇

買埋爺爺做助教plz

有冇人一齊叫春

你真係好撚垃圾

你呢啲冇女即點會明有女幾煩

Goal on Sunday: Sol Campbell says Grimsby turned him down for manager's job

Former Arsenal and England defender Sol Campbell told Goals on Sunday he was turned down by Grimsby to be the club's new manager due to a lack of experience.

食完早餐訓到依家

護髮.....

[img]頭髮健康管理[/img]

髮再生

無阿仙奴睇既第一個星期一

早晨 雲加走左未

為左JER普狗打咁長篇野

大陸囝爆閘未

打狗怎能少了我

On-loan Arsenal forward Lucas Perez hasn't scored for Deportivo La Coruna since November 19th and admits "What I feel most is frustration”.

Would you like to see him back at the club for the start of next season?

把普狗往死裏打

躝

北歐牙

中出牙

佢女神俾洋腸中出牙

屌你地

17m咁就送左比拉科

我廠大把錢~

Ho moon
Hv wt do / king

禾清好尾機

感動既係
被阿PO既最top winner撚，都算有一黠安慰了

錢同女人你都有,除左撚手足仲有咩好做

岩岩冇野做去左切個生果食

you都好撚得閒

呢度啲毒果
Citysuper 果啲又太貴

狗黎

咁rich就食貴少少啦
生果點都要食架啦

轉埋支那書面語都仲得

D手足俾佢撚到走曬

有錢6C大曬咩

一梳蕉 50 蚊
我食毒蕉算

Quickie, sex, fucks 都唔同翻譯

屌

日文版好似最正

蘋果橙囉

吊你老母

睇得明

有冇手足寫文言文版

嘆返支煙下下火

成班MK仔hey 0
ME返財京台了

快

食煙好係好型

按照《太陽報》的說法，安歷基真正想去的球會，是阿仙奴。現在他拒絕車路士的工作邀請，就是在等待阿仙奴的電話。不過安歷基也明白，他沒法和雲格競爭，因此他只能等待雲格主動離職。

太陽報

安歷基打哥狗
邊個勁啲

要76 daddy

安歷基教疤勁

[url]U 做trainee都高人工過我啦 [/url]

有MSN我老母教都勁啦

下場對李城出左時間未？

碌梳自由身簽唔簽得過？🤔

不了

Can

我獌超市準備開鑼
掃貨啊

終於有人king ball
不了 佢而家最需要去中型班打返起信心同要出場時間 過到嚟坐一樣收皮

打包福仔馬仔

All comw ars la diu

阿仙奴咪中型班

得ME真king ball
大傷完真係博唔過
MK都叫有底，梳真係不了

摩狗有山狗得啦
馬仔俾我地is ok,最多用iwobi同佢換啦

不了 養和b係未來美斯

阿獌友好

馬仔正

迷普又扮king ball

吊你地人地king ball得ME一個回
貢刀叫扮

撚狗大會

馬仔牙羊雙享利組合

每日指定動作都有扮 king ball

吊睇錯大陸仔

你班辣殺唔king ball就收爹
唔好阻住禾地討論牙

Ho ball

又要吹奏收工

好撚驚阿狗真係走去買屎波寧 傳咗幾年

[KINGBALL]

曼清洗, 如果藍斯太子是但一個真係唔留既話
馬達靴里拉好似都要得過
唔知雲加改唔改做到馬達做新卡叔
[/KINGBALL]

應該買左EVANS先
後場大換血啦

馬達幾碎？
仲改造

阿狗專收獌連棄將

岩岩睇原來下個月30
卡叔而家33, 計返當年佢全盛中場中又真係29-30歲咁上下

人地都唔會放比阿狗啦
諗係其他聯賽到買人仲實際

一個黑碧仲唔夠

馬達單蹄

btw 卡叔左右腳一樣勁, 勁到可以換腳開罰球
好難搵到替身

想要碌梳多d
靴里拉真獌應該唔會走

Yes
好似話免簽 mex meyer

呢個真係難搞, 俾人迫搶冇雙槍好易甩
就算唔係卡叔咁勁都要用到逆足先得

有卡叔替身都好，都要搵到個純防中先得

上岸人士又互含圍爐

其實阿狗搵個勁既防中仲實際
臭燒打攻中逗後做波
左拿卡 右MK恩做小組突破
羊正選走位等食糊
中場淨係做掃蕩同簡單分波,入唔到波先負責入攝同遠射

夠爭前四啦

又前四mode

擺個唔全面既防中既話
中後場中前場又斷開

年年都話想買大肉腸防中架啦
但老野死都唔買之嘛
最後連唯一純防中99都賣埋

你踢大腳反擊就可以純防中
傳控球隊要個護到波同可以轉守為攻既人
Eg 熱個 dembele

好似以前咁，純防中搶波，搶到就俾卡叔(替代)帶生個波再俾臭燒派牌
一係就兩個互補型交替做，暫時殺卡搭埃及好似最好

屌你100毛 上市第一日又炒到飛天?
千7倍

卡叔做到兩個人做既野先可以用純防中
其實 1213 尾同 1314 個 arteta + ramsey 組合已經算好 balance

暗盤入啦唔好講咁多

所以話如果純防中就要搭個類似卡叔可以轉守為攻既人

呢個組合都OK牙
但老野一定要用殺卡
殺卡搭雙契是但一個都係含得

Kante Xhaka

藍斯逗後少少, 唔好成日上都OK既

叫藍斯唔好前插

雙契走喇
買到個 keita 之類拍 xhaka 就 fit
可惜

Louis van Gaal has accused some Manchester United players of a "lack of professionalism" and says they didn't reply to his emails: skysports.tv/PZUKGp

而家市面上仲有邊D類似既人
無乜睇其他波

🆕 TRANSFER CENTRE 🆕

The latest news and gossip as Man Utd reportedly reclaim pole position in the £40m battle for Shakhtar midfielder Fred 👉 skysports.tv/na79Vt

呢個點
雙曼爭緊

其實下體會個 partey / saul 點

保送車仔fa cup入決賽 希望車仔爭氣 唔想熱刺最聯贏

原來而家踢波都要check email

藍用黎做後備奇兵/打杯賽好有用 一定唔賣得 太子一續約就 完全唔知做緊咩

曼熱狀態明顯好啲

太子續左？

好多J真太子架喎

終於唔洗比人撚 係精神嘅

未

干地琴晚爭d輸埋 morata垃圾到仆街

點牙

口交王你好

offer

兩個都續左約 唔會黎

最近幾場太子真係 睇到頭痛 反而埃及食撚錯屎 好撚勁

一野轟落去

聽講個 interviewer 即刻比封 contract 佢
有 12 個月既 signing bonus

埃及搭殺卡暫時應該最好

那麼，山齊士的比賽態度是否有所鬆懈呢？答案也是否定的。在加盟曼聯後，山齊士的跑動變得更加積極了。在曼聯2-1戰勝利物浦的比賽中，山齊士的跑動距離達到10.5公里，這也是他自2015-16賽季以來單場跑動距離最多的一次。加盟曼聯後，山齊士每90分鐘跑動距離達到9.5公里，這一數據也高於他在阿仙奴時期的數據。

山狗睇落貢勤力 原來假既 我記得藍好似有場跑左13k 燒平均好似都有10k左右

屌你積極左都係得9.5公里

一向山狗都係咁架啦
失左波咪追下囉

點止 即場扑埋了

一早話山狗懶到仆街
都唔知D 人J 佢D 乜撚野走動又J咩熱血
波都唔睇就學人指指點點

埃及仔係開季果陣打車狗都好好J
之後又令人好失望 希望佢可以持續咁發揮 唔好腳震

佢成鳩日甩波架啦 唔怪得睇落咁勤力

賣身

都唔知邊個教山狗45度角鳩斬個波入禁區 自從舊年尾已經係咁鳩斬 果個位吊高波入去 頂又唔係 控又難控

一早話佢d 9波比好大壓力中後場
係雲爺爺谷佢先會入到三十球
多哥都入到喇
呢條友仲衰過多哥

Ramsey covered not only the furthest distance out of everyone on the pitch during Arsenal’s 13th FA Cup final victory, he covered the most ground in an FA Cup final ever: 14.4km.
藍真係痴撚線 勁起上黎真係唔係人咁品

做性奴

條友好似踢波之前玩開三項鐵人

我覺得輸俾熱狗主要因為跑得太少
特別係前場

永續藍斯了

改名迷藍了

唔反了

Happy Birthday Kolo

Saul 同你 好似都續咗8年同9年 好癲

Tldr

我都買左呢本書
呢篇笑到pk

藍斯都反

巴卡約高正宗防中 大黑腸 岩哂牙狗

上流人士睇嘅書

Seri下話 唔睇都估到有190 大黑腸

好波

@Patrick_Vieira

今晚達哥復出？

等到頸都長

好想拎埋爺爺親筆簽名

生返

肥左

中年發福

Come kitchee la

Aubameyang this season

Bundesliga
16 apps 13 goals 3 assists

Champs League
6 apps 4 goals

German super cup
1 app 1 goal

DFB Pokal
1 app 3 goals

Prem
5 apps 3 goals 1 assist

30 apps 24 goals 4 assists in all comps

Gem of a striker 💎

德甲唔計
歐聯入波唔計
反撃入波唔計
Tap in 唔計
Offside 唔計
Miss 得多 chances 扣返入球數

用返giroud好過

yes

系 正水貨

giroud 仲未開齋

奧巴美揚座駕價目表：

Lamborghini Aventador 27萬鎊
Ferrari 812 Superfast 25萬鎊
Range Rover Sport 15萬鎊
Porsche Panamera 14萬鎊

仲未計在德國停泊的Audi8、Aston Martins等十多部名車，價值超過200萬鎊

淨係對曼城奧燒比佢個球唔入就講咩都曬鳩氣啦屌

用基佬救世牙

我理西得你德甲歐聯入幾鳩多波咩
阿仙奴隊垃圾就踢英超歐霸同埋聯賽杯姐

聯賽5場入3球1助攻
其實你係純反羊咪出聲囉

全部都好7

依段好癡線

咁貴買佢返留預牙羊場場轟5,6粒架啦

其實幾好 不過workrate真係唔夠高

摩連奴正式被逼瘋了

普度斯基做到

普仔場場5粒就誇d
場場3粒就現實好多

咪話 tap in 唔計 offside 唔計
你入到波冇用架
睇落去廢就係廢
有 miss chance 就係水貨

Danny Welbeck won't be facing any retrospective action from UEFA over his alleged dive against AC Milan... [Sky Sports]

洗唔洗罰都冇所謂啦

拿卡都出得返

過埋龍入波都係水貨

貢有信心牙

仲有我藍做前鋒

怎樣才算入好球?

你必須把對方十個球員, 龍門, 最好連兩條門柱都扭過一次然後入球, 才能稱得上好的前鋒
否則其他人只會說你是水貨

有無人打fdly?

食飽飯灘係度睇愛回家同翻生武林簡直係人生一大享受

Dllm死廢中

Fdly?

鬧 professor
你果科 fail 硬了

完咗個reading week就忙到仆街

唔撚想同630玩

唔好 禾g錯了

番what ar

wow

豬鼻雞真係好淫

不得不承認依套野入面佢係g

依套野點解出得街

TVB而家套嘢咩事

陰謀誠=梁天琦

臭雞

達哥chatroom全綠

同居了哦

hair development

達哥喊到出唔到聲

買定機票都得啦

勁撚到仆竹弓

同果d人撚夜撚手足既人渣差幾遠

串到

我寧願好似普狗咁rich啦

小氣達

吐緊血

查蛇覺得日撚夜撚手足既人渣 = 迷普

公認嘅事實就無謂駁啦

去 oxford 浸一浸個 cv 唔同哂

係既話搵工會易d

尤其教職啦

通常d禿頭既PhD好勁

查sir 好屈

查子勁到

阿迷垃圾區:
1.畜生

2. 叫春子

高b個樣真係好摟打

3. OG

都幾仆街下，不過好想比fyy打

偉拉打機?

遊生真係好尾機

好有型

出左去🍺

新630偽毒黎

陪fd子牙

MK

屌 到戲肉就完 屌你老母

我油頭米5a字膊毒撚

聽日泳裝

想睇高B 女女女fyy

又話未去過酒吧

咁就咪去飲野啦
因住比mk爆樽呀
返屋企飲jolly sandy啦

情況似係fyy打到高b 仆街

應該廿秒內搞掂

應該睇都無得睇
最多事後口頭講幾句交代就算
2打6應該唔會哂時間講

千雪

高B廿秒內搞完？

今日第一次

Me都未去過

迷雲五虎是咪終於捱出頭

得6日子同查子ja ma

迷雲真材實料
反雲都係投機取巧

迷雲雙犬

迷雲常歡笑

岩岩先開始殺龍

mon hun達哥可以玩幾耐？佢又唔會玩機戰
仲有咩大作岩玩？

終於落地獄

4月好似無咩大作

人中北斗

迷雲=緣帽甩毛

呢個都似
唔駛點用腦玩
遲下出隻類似heavy rain果隻達哥應該都會玩

打龍佢打得好悶

系

係 其他隊迷雲迷到風生水起

Mh唔啱佢玩
佢要玩open world可以周圍走有支線玩個類先好睇

法國多數winnet 刀系反雲

禾少數反雲loser

雲加撚到daddy都痴左線

牙post再度已死

巴打係我好兄弟

630原來去左皇狗post

歐足協不追究韋碧克插水

【體育】阿仙奴在歐霸盃16強淘汰意大利代表AC米蘭，韋碧克被指在次回合插水搏得12碼。歐洲足協周一公佈調查結果，將不追究韋碧克插水。

韋碧克（Danny Welbeck）於對戰AC米蘭的歐霸盃16強次回合中，上半場被對方左閘列卡度洛迪古斯侵犯而獲得12碼；韋碧克更親自操刀，一射中鵠，更於下半場再建一功。

賽後，27歲韋碧克遭批評插水，有指當時列卡度洛迪古斯只是輕微觸碰到這位英格蘭國腳前鋒，引致歐洲足協啟動調查。經過翻看比賽片段，歐洲足協在周一公佈結果，指將不會對韋碧克採取行動。

兵工廠在這場比賽憑韋碧克的12碼追成平手，最終以3:1擊敗AC米蘭，最後以5:1氣走對方，晉級8強。成功晉級的阿仙奴，將會面對俄超的莫斯科中央陸軍。

條女咁樣衰又唔白

100%假

右下角個網址係專整fake圖

丁你就丁啦

300$貨色

份潮文

化粧刷牙咁超現實，丁唔到，sor

麻麻地

HI 禾上水了

no one

屌完上海妹喇？

正呀上海妹

yau meh gao

竟然有高清

1500蚊
Rich

so rich
飲開即冲nescafe

...
禾ching一個鐘就有啦

Dllm1500蚊咁貴
點買牙

儲咗兩個月

capsule 貴撚死妳

飲開雀巢/捷榮 only

蘇甘保教你守沙拿

利物浦前鋒穆罕默德沙拿今季大爆發，剛對屈福特更食出大四喜，暫以28球領先英超射手榜，一眾守衛都聞風喪膽，前阿仙奴後衛蘇甘保就教英超後衛怎樣防守這名埃及球星。

蘇甘保表示，防守沙拿時不能太貼身，他很喜歡搓球及轉向，要有夠快的步伐才能追到沙拿。

這名前英軍中堅亦強調要有很好的預感，洞悉沙拿下一步動作，否則很容易被他擺脫。而且要很快追上他，不要讓他有太多空間，如果及早看守他，可以減少他闖入禁區的機會，因為只要沙拿入到禁區，就彷彿無人能阻。

Fifa?

all weak

查狗仲唔訓

失眠 就快起身準備番工了

做what ar

又要返工

見到你賣錶送奶lm

針

對奶幾正

針了

How much

樣衰肥妹，不了

早晨牙

針啦

有得屌想試下

全部炒股狗都要針！！！！！！！！！！

對波大到揸唔晒

唔係
日日都咁上下

on9左

吊你老母牙

針吧

心諗加底線做乜鳩

我說針大家便針了

1933 1$

叫左你架啦

king股時間

好彩無買

GOOD GOOD

全面進場

炒股吧

頭髮同智力成正比

市底好強，要爆升了

屌奶星，搭車見到連賓妺都講普通話

仲敢玩呢隻野 不了

招股價買D其實OK

Ok gun

中過伏 驚

Weak

rubbish

廢柴
大陸囝

真係跌返落去先算啦

做得公僕多數垃圾

我又射波了

射波屌女公墓完

吊你老味年年交稅養你呢D辣殺

D英皇囡幾正

多謝哂迷普中戶年年交幾千萬稅

唔射下波點過日子牙屌

留意到禿清真係唔夠訓

今年波叔派錢，應該唔洗點交稅了

if u can't beat them, join them

即係我智力爆棚

想做個hea公墓員過世了

依家唔夠hea咩

正比呀 查子唔夠訓牙

依家要跑數

岩牙
佢智力底到調轉曬D野黎講

成五皮人工

9K

美金牙

5皮9牙

RICH

英磅牙

6c 9k 英磅

但在山齊士的進攻數據「斷崖式」下滑的同時，他的防守數據卻有大幅度提升。在山齊士為曼聯出場的6場英超聯賽中，他平均每90分鐘取得的助攻數、入球數、創造機會數、射門數、射正數幾乎都只有阿仙奴時期的一半；但山齊士每90分鐘的攔截次數，卻比在阿仙奴時期上漲了一倍，他在本方半場的傳球次數也遠高於在阿仙奴時期的平均值。可見，山齊士在進攻端的威力有所下降，但曼聯偏重防守的戰術也迫使他經常要回到本方半場進行攔截、傳球，這勢必會壓縮他的進攻空間。

另外，山齊士在曼聯時每90分鐘的過人也有所增加，但相應地，他每90分鐘的丟失球權數也比阿仙奴時期有所增加。在曼聯0-1不敵紐卡素的英超第27輪比賽中，山齊士單場比賽竟丟掉36次球權；而在第29輪曼聯3-2戰勝水晶宮的比賽中，山齊士再次交出單場丟掉34次球權的糟糕答卷。加盟曼聯後，山齊士在10次出場（各項賽事）中已經瘋狂丟掉247次球權。而在英超中，山齊士效力曼聯時場均觸球81次，場均丟失球權數為27次，丟失球權數佔觸球數的比例達到33.3%，而他今季為阿仙奴效率時，場均觸球數則為76次，丟失球權數為25次，丟失球權數佔觸球數的比例則為32.8%。可以看出，山齊士在曼聯時可以更多地選擇用過人的方式發動進攻，但相應地，在丟失球權比例接近的情況下，山齊士的丟失球權次數也上升了。

那麼，山齊士的比賽態度是否有所鬆懈呢？答案也是否定的。在加盟曼聯後，山齊士的跑動變得更加積極了。在曼聯2-1戰勝利物浦的比賽中，山齊士的跑動距離達到10.5公里，這也是他自2015-16賽季以來單場跑動距離最多的一次。加盟曼聯後，山齊士每90分鐘跑動距離達到9.5公里，這一數據也高於他在阿仙奴時期的數據。

轉型防中

尾G

猁隻 keita 1g1a vs bayern
好想要

想下好啦

禾地沙加令仔咁多

Sick ball

新公屋入息限額通過 議員批領最低工資即超額

【東網專訊】房屋委員會資助房屋小組委員會今日(19日)開會檢討2018/19年度公共租住房屋入息和資產限額，並通過調整公屋入息限額，整體平均增加2.6%，資產限額則增加1.6%，於4月1日生效。經調整後，一人、二人、四人及以上家庭的入息限額均有所增加，而三人家庭限額因在機制下會約減少1.7%，委員會同意凍結水平。

小組委員兼立法會議員尹兆堅不滿指「攞最低工資嘅市民都跌出公屋安全網」，他以一人申請者任職保安員為例，假設該保安員領取最低工資，入息中位數為12,700港元，已超出目前單身人士月入上限11,540港元，不符合申請公屋資格。

談到去年入息限額升幅為3.9%，惟今年放緩至2.6%，尹兆堅形容升幅變少令輪候公屋的市民感到「雪上加霜」，故促請當局盡快制訂針對房委會成立初衷，合理的公屋租金標準。

委員會主席黃遠輝會後表示，同意目前是適當時候重新檢視機制，指該機制由2005年起沿用至今，「有好多空間可以檢視」。他指新限額將於下月1日生效，故若要重新審視機制，最快要等到下年度開會檢討限額才作討論；但他指若只屬數字調整最快下年討論，若是理念上的調整就牽涉較多層面的政策，預計需要長時間。

最低工資都超額 一做野就申請唔到公屋

俾D新香港人落黎拎嫁嘛, 再嘈直接寫住滿香港七年就唔准申請

每日派150間公屋俾大69

落閘啦屌佢老母

點解隻630唔肯走

股JOY

其實唔理佢咪慢慢無癮

茂房地產 (港大型股)
現價 21.400 升跌 -0.600(-2.727%)

好彩禮拜五升7%, 有D空間頂一頂

宜家邊個係630

你樓下

再 quote 630 block 埋

Gun

逼人做pt

迫人現金出糧

又唔關你事

想轉工申請公屋了

ching人工唔過資產過晒啦

200百手5仔

轉D股票俾人

呃公屋
報左警

大把蝗大陸幾層樓收租落黎HK申請公屋啦

星期二比迷普屌

大陸樓收租果啲狗黎

真牙

業主俾JOJO撚咋

500尺5千2百元? 唐樓都唔得啦

King 樓

轉比我ok ?

終於起身。咁早起身好辛苦

我 立即 屌你老母

要求day off

香港大炒澳洲
講食同住

一句講哂 有錢大哂

巧多野做牙星期二我屌你老母

港隊幾時先大炒到澳洲

起碼玩到2047年 2047年再走都未遲

等緊放工了

成班人生贏家
查狗都榮昇life winner group

佢不嬲都係未來winner
用頭髮換成功

阿post 無窮人了

查狗你叫既咩

me願意用永續雲加嚟交換

我

咁應該點叫

Professor Cha

Dr. Cha

Winner Cha

查博

越讀越窮牙
你以為真係書中自有黃金屋牙？

dr hair loss

三毛博士

普狗

dr 3 hair

佢真係狗黎,成日撚手足

轉個頭就撚番人

唔準你咁鬧我主人

佢話佢隻狗無甩毛架喎

甩頭毛姐

搞事個頭好爆毛，好過隱

住豪宅

你有scholarship 唔巧扮野

學下個啦大陸囝

阿post又已死

知啦 依家斷六親喺度屌文
我要成為下個prof. Cha

首先 你要放棄你啲頭髮

沒有阿仙奴的第一個星期二
意大利日

叫得咁奇怪嘅

再讀書

你2條咪又係狗咬狗撚其他人

open new post la
wanna 9 up